買左個144HZ mon第二日用fix死左60hz

小弟買左acer GN246HL
明明第一日用果陣打機仲有144hz
點知第二日開隻GAME fix 死左60 fps
去左windows display 果到搞都係fix 死左60 hertz冇得搞
有冇巴打可以幫幫手

用緊HDMI定DP?

DVI
但我部LAPTOP得minidisplayport要用轉接頭駁落去
不過第一日用係正常可以上144

係咪裝左垃圾geforce experience

呢舊野一直都有，
之前用第二個１４４ＨＺ ＭＯＮ 都冇問題，
係而家呢個ＭＯＮ 琴日用好地地，
今日ＦＩＸ死左６０

Del左佢再校 呢舊野垃圾到爆

我冇記錯你換mon 個experience又會醒過頭幫你用佢嘅最佳化設定
好似係

Del左佢之後仲係FIX死左,

我去WINDOWS 個DISPLAY 果到較依然係得60

係咪用錯左dvi single link線？

check 左唔係single 黎

試下重新開機

試過

重裝display driver

一樣FIX死左

琴日用個144HZ MON 同埋之前用LAPTOP個MON 玩 PUBG 都有75左右或以上FPS,

而家個MON 無啦啦 FIX死左得番長期35 FPS
玩R6 CSGO 都係KEEP住60,明明之前一定上到144左右

試下將自己動態視力較慢啲

game 到開左垂直同步？？？

開左既話會fix 死左60

留名學野

試下software override

V SYNC GAME入邊同出面都熄左

你可唔可以開隻 game setting 睇下

用ddu delete曬所有display driver 再試下裝舊or新driver

我之前已經為左玩１４４ＨＺ全部熄晒，

而家問題好似係個新ＭＯＮ比部腦識別為頂盡６０ＨＺ

但佢係１４４ＨＺ ＭＯＮ

控制台 /device manager個d 沒得較？

冇得較超過60HZ